覺唔覺得馬會需要公佈中六合彩頭獎嘅人嘅身份?

邊個中又唔知 呃咁多瘋狂投注

有冇可能搵個工作人員中左佢然後又過返晒比馬會

然後三四獎就比普通市民中下

公佈得獎者身份起碼確保冇造馬先

不過佢有冇人生安全問題就

痴撚線 港女上個鏡靚啲啲都畀人起曬底
你話中六合彩仲要公佈身分會點

第二日就比人綁票

私隱問題

公報左 唔知有冇命過第2日

有冇做馬都無你份架啦

信馬會中啲人其實知唔知馬會點賺錢
如果係真心真係幾可憐

公佈身份又點，你點知佢係咪做媒

連登不嬲細蚊仔上， 乜野常識都冇

之前好似有個阿差中四千萬上報紙之後返老家比人KO左

公唔公佈都冇你份

On9
馬會要自己袋返的話
跟本唔需要工作人員

樓主係弱智

咁樣

公佈咗而你又無中，你會gur d??
事實你咪又係無
平時生活諗吓d實際嘢好過啦

你中左 你敢上鏡?
人地中就推人上鏡?

樓主:咁都可以假

傻西，公唔公佈都無你份架啦，打工啦窮撚

幾千萬對馬會黎講黃豆咁少
基本上六合彩佢點都賺硬
點解要搏？

就算真係公佈你又會話係自己人

期期投注額都高撚過派彩獎金 馬會使撚咁鳩樣冒風險賺錢咩

就算唔係俾人綁票
都會有一大堆親戚朋友問你攞問你借
最後就會斷六親

覺唔覺樓主好撚on9

哩句野真係史上最on9

你中左到你落袋其實馬會抽左水
獎金分配（每港幣$10一注）
第一組獎金 45% x ﹝獎金基金減去第四、五、六及七組的總獎金再減去金多寶扣數﹞÷ 中獎單位
每期頭獎獎金基金訂為不少於港幣800萬元。
第二組獎金 15% x ﹝獎金基金減去第四、五、六及七組的總獎金再減去金多寶扣數﹞÷ 中獎單位
第三組獎金 40% x ﹝獎金基金減去第四、五、六及七組的總獎金再減去金多寶扣數﹞÷ 中獎單位
第四組獎金 每注港幣9,600元
第五組獎金 每注港幣640元
第六組獎金 每注港幣320元
第七組獎金 每注港幣40元
1億投注起碼食左一半

覺

都幾刺激 直情可以拍戲

故事就係講會全港入面隨機抽一個人送一億比佢，比佢有一日時間準備，之後就公開佢資料，全城圍捕

諗起大陸彩票領獎，個個戴頭套

幾正

馬會要食都唔使咁高風險食你個頭獎啦, 個彩池收幾多都唔透明

我反而有印象之前有個摩羅星中過頭獎, 好似4千萬, 仲有東張西望之類節目訪問, 佢點避得過自己同鄉追殺

穩賺又合法既生意洗咩做埋哂d小動作冒險

即刻飛走去小國

其實有咩必要特登綁中獎者
香港根本大把人有錢過佢地 罪犯肯做少少調查都有可能搵到更好target 綁中獎者又顯眼

無食一半咁大貪
1億投注額之中
5400萬 派出去
2500萬 博彩稅 政府袋
1500萬 做往後嘅金多寶
600萬 佣金 馬會袋

ON9
人地係老家投資做生意
跟住朋友識人係幫佢搞投資計劃, 幫佢賺到錢, 比左百萬數目既佣金佢

你唔好解釋俾條on9仔聽啦

好耐無見過咁L ON9 既POST

仇富連登仔見唔少
仇人中6合彩都有

做馬洗撚搵人中咩。。。自己改個數字就得啦。頭獎1注獨中

無腦多過on9

公佈埋職業&提供工作證明
最好post埋族譜，確保冇任何親屬係馬會啲人

分別係有錢過佢嘅人都有曬準備
低調嘅低調
高調嘅有曬保鏢
咁易綁咩

覺唔覺得成日懷疑六合彩頭獎係馬會自己袋返既人好有問題?
至少到而家都無上述推理發生過既跡像，有無人試過中左號碼出黎投訴拎唔到錢?
有無知情人士?六合彩由英皇時代已經開始攪，有現場直播，唔係到今時今日頭獎都買唔到豪宅先做馬下話?

輪姦都輪唔到你 公唔公報有咩所謂

( Show Blocked User - 對戀愛早沒了期望 )

點解你會出現公佈咗就冇內定嘅幻覺

香港馬會頭獎得獎者直頭係都市傳說

馬會良心企業黎你識乜春啦

公佈完先比拎

馬會個網寫晒出黎啦

你諗吓中獎者本身身份地位 同 有錢人身份地位 先再講嘢

好撚戇鳩 我中係我本事 你公佈出嚟搞到啲親戚嚟同我分你幫我俾呀?
況且公開資料 香港唔係最鍾意講保障私隱咩
咁如果馬會公開咗你係咪即刻起佢底 如果做馬會即刻屌哂鬼先?我做馬會啫 想買張六合彩都要驚呢樣驚嗰樣
點解有啲人嘅思維係會諗愈來愈多嘢嚟規限自己

公布左你咪又係話佢做馬

幾年前中一億幾金多寶個印度人
返到印度 唔分錢俾啲家族人士
俾人滅咗口

係香港咁仇富既城市
要公開頭奬得獎者身分
想香港變Gotham city ?

真係公佈
樓主：個名咪又係作

比人捉住屌到個閪開花

原來弱智仔係會大大聲話比人聽自己係弱智

樓主幾歲

覺唔覺連登需要公佈開啲垃圾post嘅人嘅身份

我反而想知點解每次九點三就截止投註。
而現今科技絕對可做到臨開前才截。

將會得到足金...

到你中果陣想唔想俾馬會公佈啊?

唔撚係呀麻。一億唔夠都被人綁？

咁香港咪好多人比人綁？

樓主真係豬咁蠢 問埋啲咁既問題 恥笑你成世

到底係幾幼稚既人先會講哩番說話

入返俾狗會都講得出

點撚過audit 呀

成班以為真係唔會做馬
97前我就信冇，而家就唔知喇

樓豬個腦裝屎？

用下腦 你行出街知到條友有過億身家嘅都有司機保鑣

人地截住投注咗15分鐘先搞
已經夠時間計個賺最多既combination啦

九龍站d樓既業主個個有保鑣？真係唔知邊個唔用腦。

九龍站個個都有近億現金

會公開既話仲有人敢買？
中左即係俾人隊